其實咩係無量綱量分析？

想請教下咩係無量綱量？ 點解要整咁多無量綱量？ 又時間尺度又長度尺度 好亂好難明

dmensioal analysis? Buckingham Pi Theorem

係 巴打請指教